九龍塘喇沙小學廁所遭縱火 1000名師生自行疏散無人傷

九龍塘喇沙小學遭縱火。今（27日）早上8時，九龍塘喇沙利道喇沙小學樓上一個男廁內的毛巾起火，消防員到場，迅速將火救熄。經初步調查，起火原因有可疑，交由警方跟進，案件列縱火處理，交由九龍城警區刑事調查隊第五隊跟進，暫未有人被捕。火警期間1000名師生自行疏散，無人受傷。

通常呢d 事班教畜會尻up 話，已經俾cctv 影倒你入廁所，個時間同起火時間好吻合，依家俾機會位同事，坦白從寬。 希望個小學生有上連登，老閪都唔好認，仲要搞多幾個火頭，分散班仆街注意力

「多謝手足」

一次食兩枝煙

師弟仔

半日都有1000人返？

壞過凱婷